［理性討論］香港係咪愈黎愈黑暗？

警察出黎支持罪犯 講粗口 加埋民建聯班禮義廉
有冇巴打諗過移民